學生妹post唔見左

起呢條女底！

連狗真係

有冇人有backup?

都唔係第一次del post喇
大驚小怪

連狗咁撚快手pm左條女，驚死其他人阻佢搵食咁

屌 想睇

backup呢?

借刀post刪得啱喎

Del 佢有咩問題

係咪冇睇過個Post講乜？

戅鳩 無啦啦偷影人仲要話起佢底 抵DEL喇